[木結他jj] 買咩結他好？

近日小弟枝big baby爛咗 想入枝新嘅結他

小弟對於fingerstyle冇咩興趣
平時都主要係掃chord自彈自唱
最多都係撩下個intro同間奏

Budget都係8000內

跪求各位ching意見

有枝Ayers 全單 台灣Handmade 上年9月入 開哂聲
柏記原價7千幾 現放5千 有冇性趣？
Tg:Quoo4427

撘單問ukulele 1000左右 彈finegerstyle

Lee 台灣李宗盛自家品牌
自己未用過
但有fd推介

入黎一齊傾 每日秒回問題

有支電木想放 Tomlee $6k買

S&P CUTAWAY CEDAR GT

$3.7k放 有意tg @Lihkg69289

6千頭 Fullsolid 全單結他

雲杉面板
桃花心背側板
牛骨上、下弦枕

可以約出黎試左先😁
tg: Loooksz